點解一定要減肥？

唔減肥就好似欣宜咁俾人欺凌？

yes

冇人話一定要減肥
如果你話好超重個d 減下肥都會對你健康好
你唔想減唔通有人逼你減咩

因為唔健康

跑得快d
健康d 長命過popo同老共
不過全部都係bullshit
你想減就會減 唔駛人逼

肥最慘係冇女

如果肥得唔健康
咁當然要減啦

為健康

唔洗早死
唔係為人係為自己

肥->跑得慢->差佬嘅人肉沙包

自己睇下 肥係原罪 潮文先啦

影嚮市容
有社會成本

你會唔會想要肥婆？

唔好肥得好似三百磅肥婆咁都ok嘅

已經熟讀
但係我已經食少咗好多㗎啦